e 呢隻利狗啲波水又幾能準喎

都叫屠馬會

買就買夠十皮啦

2串3 30蚊注笑撚左

咁撚低水都買2穿3

咁撚樣買2x3on9

收幾多

咁樣買2串3, 唔怪得只有出, 沒有入

1.14 1.36 2串3 30蚊注

屌你老尾最後贏得30

球會忠誠呢？買兩隊死對頭？利狗真係笑撚死人

其實呢種人好慘

有冇咁撚驚輸啊 1.18 2串3

發現好多傻鳩唔知個笑點
係到笑贏得少 球會忠誠